建議大家買電動滑板車或者踩單車

話鳩知佢冇車搭

利申 跑緊步返屋企

係
玩自己區 + 踩單車

次次都無晒黨鐵巴士又封路

見而家呢有隻電動滑板都好似好正喎，細細塊。識踩板嘅可以考慮！

which?

YouTube 搵electric skateboard 有好多款，當然淘寶都有，幾舊水

香港邊到有得買

福仁果頭應該有，不過我見都係網店多

滑板車

+1

新手完全未玩過

google完睇中ninebot es2

請問有咩評價?

易控制嗎？

謝謝

電動滑板車好似唔出得街喎

各區集會都唔合法

人多就唔淆啫 一個人驚畀狗搞

唔撚理佢，俾油就走

難唔難上手